林鄭個9000蚊 求MPF大神入嚟

3月開左公司 請左幾個人
但因為MPF AC 前幾日先開到
777話3月31後先開戶口 就申請唔到第一輪

但我打去AIA到問 佢話只需要交供款結算書俾政府
而佢地公司唔會再交其他文件俾政府
但係供款結算書上面係無戶口開立日期
淨係得參與日期:3月
同交易日: 5月

咁即係過唔過到關? 理論上我係可以5月供返3月, 係完全合法
但文件上無寫戶口幾時開, 即係佢吹我唔漲, 定係已經GG?

等執啦仆街

得罪你?

佢五毛黎
你照交啦 唔啱佢會reject你

巴打有無tg

唔係做保險 不過要幫公司搞
淨係知好多自雇都係咁
就算過咗deadline 都照交
話會有第二輪

想知你問AIA邊到講
AGENT 9up?

只要係3月31後app in（呢個所有MPF供應商都會有紀錄）
無論你係新開公司MPF、定係新加員工，
第一期「保就業」都唔會批到資助出黎
我都有啲公司客嘅員工係3月先入職，suppose5月呢一期先供都係合情合理合法，但政府一刀切話唔得講句sorry就算 真係

利申：Manulife Agent

真係仆佢個街
話見人4月開MPF就話人地有問題
我3月請人 要有1個月做buffer係常識啦
屌ON撚99
本來話幫 講講下又話唔幫 神奇

我發現保證呢行啲人真係個range好大
連續俾AIA 兩條女fake過
唔撚識又9up

姐係9 up

唔得啦 得既話我而家去開公司

開mpf戶口 一樣可以dateback去三月 唔通又拎到咩

一經mpf 政府就有記錄

個acc幾時開 政府問積金局就知

係咪即係公司4月先開強積金户口就一定無？

可能計完數發現唔掂因為知道好多人有個公司戶口 整哂啲姨媽姑媽呀哥細妹入去

第一期一定冇
你同邊間整呀？

宏x啊😭，即係供緊僱員3月31日前既都無啦😭

灰過狗 垃撚圾 一早又唔撚講

係呀，date back嘅都唔會有
但你Manulife個朋友冇同你打定底架咩？
政府成日朝令夕改 我個時講都係話試唔夠膽話一定拎到

都有既，有講試下。唔知第二期會唔會都無😭

咁都ok啦 你都知其實大家都係只可以聽正苦支笛幾驚佢話一定拎到

你間公司係今次件事算係良心公司
利申:非曲

講開又講
呢9000蚊最新消息係點
好似冇咗聲氣

如果戶口係3月31號之後開就收皮

但佢1個月內要批超多個case
唯有搏佢唔check...

但正苦應該有哂data架？電腦自動對資料架應該？我都希望佢無check得咁嚴